啱啱食大快活下午茶聽到隔離兩個保安對話

保安甲：
保安乙：

： 尋日初一直踩十二碼（係咪十二個鐘咁解？），𢭃咗五千幾銀利是

我心諗，鬥利是多唔係細路仔先玩架咩？

一抬頭，見到兩個中坑食炸脾茶餐紅豆冰叉燒飯

： 尋日初一開夜我𢭃得三千幾蚊咋，今晚我都直踩十二碼先

你唔滿意咪搵習皇屌佢地個屎眼lor